點解我玩AOE2 DE，遊戲內樹木會閃吓閃吓？

CPU: i5-9400f
GPU: RX 570 4GB
RAM: 16GB
SSD: WD 1TB

你係唔係開咗設置入面個聖誕樹模式？

冇呀

bug黎, 唔關你事, 前幾個版本都冇

有越南兵匿埋左入面

睇野愈來愈閃， 我就知道你愈來愈快

唔明

more